{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 포시즌팜스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです 予約人数が追加される場合には、事前にご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります また、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがありますし。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の搬入も禁止されています 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます チェックインは15時、チェックアウトは11時です 客室は一軒家で提供され、IPTVとWiFiを利用することができます。 客室は禁煙です バーベキュー場が利用でき、利用時間は17時から20時までです 炭とグリルは5人基準で30,000ウォンで利用でき、当日現地にてお支払お願いします。最大5台まで駐車できます。周辺には上下農園、九時浦海水浴場、明沙十里、霊光白水海辺、支石墓遺跡、禅雲山などの旅行地がありますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、事前に何をすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行地がありますか？",
            "answer": "周辺には上下農園、九時浦海水浴場、明沙十里、霊光白水海辺、支石墓遺跡、禅雲山などの旅行地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 404
    }
}